# Solucionario - Comentarios

## Ejercicios propuestos

# Ejercicio 01

### Para aclarar algunas instrucciones, en ocasiones, necesitamos agregar comentarios.

### Es posible ingresar comentarios en la línea de comandos, es decir, un texto que no se ejecuta; para ello se emplean dos guiones (--):

### select *from libros;--mostramos los registros de libros en la línea anterior, todo lo que está luego de los guiones (hacia la derecha) no se ejecuta.

### Para agregar varias líneas de comentarios, se coloca una barra seguida de un asterisco (/) al comienzo del bloque de comentario y al finalizarlo, un asterisco seguido de una barra (/)


codio sql:

```sql

 select titulo, autor 
 /*mostramos títulos y
 nombres de los autores*/
 from libros;

```
### Todo lo que está entre los símbolos "/" y "/" no se ejecuta.
